Aquest repositori conté el codi del nostre projecte de Microprocessadors i perifèrics, amb el que, utilitzant un microcontrolador, volem implementar una màquina d'estats que ens permeti moure el Freescale Cup Car a partir d'una sèrie de comandes que rebrà per teclat. Hi ha dues versions del codi, la versió Serial, que utilitza la comunicació sèrie amb el port USB del microcontrolador per a que ens sigui possible treballar amb el projecte sense el cotxe, l'altra versió és la versió on s'implementa tots els mecanismes sobre el cup car. La versió Serial utilitza codi i components que es poden trobar al següent tutorial:
https://mcuoneclipse.com/2012/10/07/tutorial-usb-cdc-with-the-kl25z-freedom-board/
Nota: Per a poder editar els components dins de "Processor Expert" es possible que faci falta executar Codewarrior com a Administrador